如果我係國難五金

作為長輩 對住班連登小朋友
為一言兩語爭吵 繼而反面 實在羞家

點解唔出一篇短短嘅和解文
寫返幾廿字 承認大家都有衝動嘅地方
等大家可以繼續focus返係個運動到

咁樣由蛋糕事件引發嘅一連串內亂就可以結束

國難當前 齊上齊落

問題就係個老細根本小學雞黎

熱狗小學雞點會識和解識就唔洗搞到雨傘革命輸啦